有無人一樣係唔再相信愛

拍過三年拖，開頭一定係話愛到海枯石爛都要一齊，但到最後都係衰收尾，當中嘅原因有太多。到再有機會拍拖，好似已經搵唔返嗰種全心全意去信去愛嘅感覺，唔係唔想，而係唔敢 有無人都係咁？

5年，應該走唔出來

想食奄列

唔係咁容易

想做就做啦！

想飲凍奶茶

拍咗先 當搵下水泡囉

come

係 好怕再受傷

其實如果一段感情點都會走到最尾 最後變返陌生人 咁不如永遠都吾好開始

same, 但朋友話當搵到下一個既時候, 上一個你都已經將佢唔知放係邊到了

講就咁講

至少我未放得低先

都係 但吾一齊都可以有呢啲回憶
我都吾知

幾耐感情先，一段長既講緊5,6,7,8年咁上下唔係咁易

講起都仲想喊
再唔會全心全意愛人